反蒙面法

*緊急廣傳!*

唔該快啲投票反對反蒙面法落實!
對家不停搵人轟炸應該而家輸梗啦!
過左ge話到時遊行帶口罩比人拉唔好喊!

唔知有冇用，不過一試大家
唔好睇完就算好冇？